有無人諗住繳請解放軍 解放元朗

元朗搞獨立 實在不要得
我地愛國愛黨 要求解放元朗